冇可否認金珉周真係好能令

如果吾係佢造X同作X可能都會幾中2佢..

以前成日色人而家就咁嘅態度

唔講, 唔講以前呀

J囉

支持樓主

死色狗拉

間唔中J吓都唔錯嘅

識作詞都唔中意 清要求勁高..

做咩貼我老婆出嚟